s9 相簿無故消失

有冇人試過
我試過幾次整好幾本相簿
屌佢個嘴隔幾日唔見左
重新汁過又係咁
我好肯定冇del過相，而且唔係第一次
有冇人點解會咁

pish

保安功能來

抵啦

狙擊完我未，咁得閒返去打j啦